{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-26",
        "domain": "레포츠",
        "title": "월악파인오토캠핑장"
    },
    "text": "月岳パインオートキャンプ場は忠清北道堤川市徳山面に位置しています。 ここは提川市庁から45㎞ほど離れており、清風湖と月岳路に沿って車で1時間10分程度かかる距離に位置しています。 周辺には龍河水渓谷があり、夏休みを楽しむのに良い場所として知られています。 キャンプ場は春、夏、秋を含む年中週末と平日に運営され、休場期間は毎年11月から3月までです。 予約はホームページからオンラインでリアルタイムで受け付けています。 キャンプ場には53のオートキャンプ場面が設けられており、サイトの大きさは横7m、縦8mです。 各サイトには、個別の火鉢帯、電気、無線インターネットが提供されています。 プライベートトレーラーやキャラバンと一緒にペットは出入りできません。 キャンプ場周辺には月岳山国立公園、松渓渓谷、月下九谷、下雪山など多様な観光地が位置しており、飲食店も豊富で多様な料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場は忠清北道堤川市徳山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場から提川市庁までの距離は何キロですか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場は提川市庁から約45㎞離れています。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場へのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場へは清風湖と月岳路に沿って車で約1時間10分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場はいつ営業していますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場は春、夏、秋を含む年中週末と平日に営業しています。休場期間は毎年11月から3月までです。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場の予約はホームページからオンラインでリアルタイムに受け付けています。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場のキャンプサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場のキャンプサイトの大きさは横7m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場のサイトにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場の各サイトには個別の火鉢帯、電気、無線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場ではペットは入れますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場ではプライベートトレーラーやキャラバンと一緒にペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月岳パインオートキャンプ場の周辺には月岳山国立公園、松渓渓谷、月下九谷、下雪山など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "月岳パインオートキャンプ場周辺で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、月岳パインオートキャンプ場周辺には飲食店が豊富にあり、多様な料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 547
    }
}